一係你就叫全港愛國愛港愛黨既人出黎捐，一係你就活摘不愛國不愛黨既人器官

全香港咁撚多藍屍，咁撚多人投建制，佢地肯出黎捐會唔撚夠血？
有冇叫愛國愛港既送禮勤捐呀？ 當老解捐左冇耐，身子弱唔捐得啦，咁有冇叫警犬捐呀？